打學生藍屍正在朗豪坊對出開檔賺錢

Source?

?

14年嗰個

全部小販都係黑社會同藍絲

睇黎佢又想比人收爐 食環啦屌

邊單 睇過睇過

啲口水鼻涕流撚哂落兜野度
驚閪咩

大聲叫人咪幫襯

乞......乞....乞...乞嚏

屌 又係佢

推

仆街

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

食環咁撚中意執法 拉人封艇未呀？

push

但係民建聯支持佢哋收皮劉小麗支持佢哋開檔

想食粟一燒

有冇14年果單野?